你班暴徒聽日千祈唔好

你班暴徒聽日千祈唔好
炸炸帝掉d野落路軌，因為會觸犯地鐵附例，會罰錢
幾條地鐵線你地無辦法每個站都可以阻止地鐵開出

千祈唔好

係千祈千祈唔
因為會嚴重影響地鐵行駛

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！

咩係春春子？

勇武囝囡

please mind the platform gap

一早就應該係咁做

有異物在路軌一定要通知站長
唔開得車嫁，會產生危險

推

今晚玩咁夜，朝早有無人咁早起身

起身返工末

多謝你地直接在地鐵站同市民爭執
多謝你地比子彈政府